巴黎倫敦紐約米蘭 細細個就聽過呢個名

巴黎倫敦紐約米蘭──戲院。屯門人簡稱它為「巴倫紐」，在它對面的是「凱都戲院」，位於屯門市中心，南面為屯門市廣場，北面為屯門醫院，東接屯門公路，西接屯門河。

想深一層，巴倫紐的名字充滿深意，很好地說明了：一個遠離市中心的地方，才可以放得下全世界。不過，也許會有更多人認為，這是矮子穿增高鞋墊的心理補償。

雖然戲院較殘舊，但是看在繁忙時段票價都只是四十五元的份上，還有二十二元的爆谷，屏幕裂，地板「黐笠笠」，反而成了獨一無二的賣點。根據網友評述，巴倫紐的優點是價錢平，「而且睇戲食叉雞飯都無人理你」，缺點是看《一念無明》時忽然會聽到隔籬電影《狂野時速》的鍊車聲。附近有平價西餐薩莉亞（又是一個充滿外國風情的名字），還有一間懷舊冰室，「三十幾蚊的豬扒飯，豬扒大過我塊面。」她笑說，難怪此地會成為區內年輕人的聚腳地。

全文：

凱都裝修完, 而家首選凱都, 冇位先去巴倫紐

Btw華都實惠個位係咪真係起戲院

巴倫紐衰左好多 多mk(睇鬼片開薯片)
聽到隔離院既聲 個mon有條線

Source?

真係有次唔記得睇咩戲 都唔算靜
但一路睇一路聽到隔離ff啲車聲 爆炸聲

依個價錢先接受到
真係清泉

英皇戲院

而家凱都二號院個銀幕有死點
上個月睇有
前幾日去睇都仲係有

講到屯門呢間野好有特色咁

睇ua 算啦，做咗會員，買飛平啲，小食都係，有8折

Mon有裂痕
凱都高質好多

垃圾爆谷 巴倫紐
有得揀都去凱都

我都係首選凱都

元朗果間垃圾收人六七十。
仲要有蚤

巴倫紐個裂mon仲未整返?
記得雷神2個陣已經有

不過真係平

凱都都唔係幾撚拈,
櫈唔夠斜加埋屯元天人既質素問題,
個人生得高, 仲要坐到直一直,
有啲仲仆街到突登

20幾年前個位真係戲院黎

元朗依家去yoho啦

仲有d阿伯係附近目及完女入戲院打飛機

可惜2院個螢幕仲係有粒死點
每次睇都好un眼

呢間終極垃圾
有次隔籬院播颱風災難片
會令呢邊院完全聽唔到對白

年底轉手嘉禾

你矮姐

一張飛睇全日

凱都無位都唔會去巴倫紐，嗰道一陣怪味

其實你知唔知我哋為咗就你哋
要專登滑低啲坐
睇完戲條腰會好痛

未裝修做細院之前都還好

我試過入去食蠔餅、上海麵

真係見過人食叉雞飯。。。

有次我就係去睇颱風片

屯門友注意

屯門英皇戲院下年開幕

巴倫紐米？ 不了

UA年底前都執
傳聞係韓國品牌戲院進場
幾年前已經有韓國佬黎睇場

嘉禾啊係

差唔多間間都有mk聲
只不過巴倫多少少
但價錢平好多補返
格離凱都咪一樣咁多mk阿叔聲
只不過裝修好少少
有時唔就腳 如果撞正好睇電影我貴少少都比

細過好似話有咸片播，不過到我讀中學前已經拆左

細個仲有屯門戲院，手畫poster

坐得直都唔得 矮就坐最前啦

油畫咸片poster

唔係唔敢入係太多廢中廢老j
又污糟臭到嘔

原來係戲院嚟嫁
剩係記得時代有間屯門戲院

屯門時代廣場舊戲院得兩個場

係巴黎做過part time有咩想問

起返新城戲院

其中一個院內銀幕頂端是否有條網或繩擋住視線，定係裂縫？點解唔整返好

天花有條線跌左落黎 個mon黑色係條線個形
因為太高 冇人整 加上冇人投訴 有投訴先會做野

成日都係出面買魷魚入去食住睇

試過喺嗰度睇戲 套戲同另一間院調轉播
仲要係播播下先發現
要兩個院嘅觀眾互相行去對面院

佢獨市嗰期好似仲專登加價

嘩!你仲記得個名